cctai連方艙醫院都想洗白

話方艙醫院係支那語唔用得，應該用臨時醫院

大陸發明嘅野用返支那字做區隔有咩問題？方艙醫院依d大型dna收集場得支那先有，正常地方點會有個名比依d垃圾設施

cctai黃絲帶依家吹風叫人改口叫臨時醫院，之後個個見臨時醫院就放心比支那醫生收dna

換湯不換藥

就嚟海底撈都當係正常麻辣火鍋